今日去邊個商場振興經濟好？

集中新城市先？

屯門市中心

荃灣啦，行下街，食下野

幾點去行商場好d ?想消費 振興經濟

push

Sogo 感謝日

PUSH

今日沙田新城市有冇歌唱？

今日係咪休息 唔振興經濟啦

將軍澳?

唔好集中去一個
唔同區既人去唔同地方

冇人